果位阿sir係咪笑其他同袍住公屋狗？

多謝阿sir發表偉論

班公屋藍絲同公屋伙記情何以堪呢

文宣又可以出動了

聽日貼牆貼佢句對白